# ออกเครื่องมือสร้างวิดีโอสำหรับธุรกิจที่ต้องการทำโฆษณาเองYouTube #
ออกเครื่องมือสำหรับเจ้าของธุรกิจที่ต้องการทำวิดีโอโฆษณาธุรกิจของตัวเองโดยเครื่องมือนี้แบ่งเป็นรูปแบบย่อยแอพสำหรับเจ้าของธุรกิจที่ไม่มีทักษะในการตัดต่อวิดีโอแต่ต้องการทำคลิปด้วยตัวเองโดยตอนนี้แอพนี้มีให้เฉพาะบนและจำกัดเฉพาะในสหรัฐและแคนาดาก่อน
สำหรับคนที่ต้องการทำวิดีโอแบบมืออาชีพโดยทางจะส่งนักถ่ายหนังมืออาชีพไปถ่ายและตัดต่อวิดีโอให้และจะไม่คิดเงินสำหรับธุรกิจที่ซื้อโฆษณาบนเกินขึ้นไปตอนนี้บริการนี้จำกัดเฉพาะบางเมืองในสหรัฐก่อนบริการสำหรับสร้างวิดีโอโฆษณาขึ้นจากโลโก้หรือสกรีนช็อตของแอพในหรือโดยบริการนี้เปิดให้ทั่วโลกและผู้ที่สนใจต้องติดต่อผ่านเพื่อสอบถามข้อมูลเพิ่มเติมที่มา
YouTube YouTube Director suite of product YouTube Director for Business iOS YouTube Direct Onsite YouTube YouTube YouTube Director automated video App Store Play Store Google YouTube Blog 